係可口可樂做左pertime幾個月，你問我答

係可樂做左幾個月partime，基本上知大部分運作。有咩想問隨便問，識答一定用力答。

廿四味有邊廿四味?

可樂有咩咁可樂

點解香港可樂咁難飲？

唔知，因為你買到既健康工房廿四味唔係可樂廠做

最可樂既地方係整果個位係好大陣臭糖味，但D人唔知照買

員工有咩着數

難唔難飲好主觀，但係可以講既就係罐裝係無乜氣，好似飲糖漿咁，而玻璃既係太多氣，多到D可樂味都無埋

有無見過蟲走黎走去

最大既著數係廠證有得免費飲汽水，或者有時有D糖水食下咁。如果係特更或者夜更無份食糖水就送一張十蚊現金劵。

咁膠樽呢？

有，係生產線，倉同餐廳都見過好多甲由

我霖同罐裝個問題都差唔多，不過因為個膠樽個口大D，你一次飲落去會感覺上比罐裝多氣D。

好無做？
學生想返三日請唔請？

可樂迷留名

做咩冇人屌pertime

你做乜鳩

破解左條配方架未

睇下邊層樓同埋做咩位。有D位真係做到好眼訓，又有D位唔可以做錯，一做錯足以令到成條線唔洗開。因為我冇話一個固定位置，所以唔100%答你好唔好做，想知既你再詳細少少問。無得返三日，基本上返六日，有事請假都得不過要出聲。每日基本4個鐘。18歲以上先做得。

咩既配方？

翻六日仲叫parttime

屌仲多過full time

汽水任飲?

partime係個名尼嫁姐，咁佢是實上係比長工短鐘。

人工幾多同有咩要做

理論上係。佢餐廳有兩部機可以禁，但係一個鐘只可以各禁一次。有時部機仲要神左就仆街。如果你系有做汽水既樓層到做野，有時大佬房會有汽水，不過唔係長期有，反而做水機水既樓層長期有膠樽雪碧
其實夠薑唔怕比人屌既可以直接係線上面攞尼飲，係凍既。因為岩岩整出尼，所以我會叫佢做「新鮮可樂」。

60蚊粒鐘。如果無咩麻煩野搞，多數叫你埋機位幫手，話曬請你返尼係減輕長工壓力，會頂下食飯咁囉。工作上有少少搬野咁。如果有麻煩野或者其他樓層要求幫手，咁你就要上去幫手。叫得你走，你預自己又要搬野如果唔好彩上倉，你搬果D野飲係幾排包埋做1 set，係好撚重，做到手都軟埋。

聰哥係咪仲做緊可樂

記得整可樂果層有飛哥白頭佬仲有歐陽

有做可樂既至少都三層，唔知你所講既朋友係屬於邊層。

好似8樓，我講造可可樂原漿，果時造可樂得一層係溝一筒筒料加糖漿
上邊d名師傅黎

點樣先可以參觀

我係美國可口可樂股東

老豆係可樂老屎忽留名

幾時先出新配方嘅coke zero?

玻璃樽裝d氣多到好爽
飲一大啖落去就gur到出嚟

btw 實際上玻璃樽裝比罐裝多幾多氣知唔知
有無得量化

飲可樂冇氣真係唔飲
點解人地個個國家都咁多氣
香港得個甜味

個廠係咪石門個個？

真係要飲玻璃樽裝先夠氣
罐開完飲兩三啖之後就無晒氣

btw香港d可樂真係好平
外國可樂真係好貴

做左幾個月有冇肥到
見到咁既製造過程仲會唔會再飲或者少飲

係咪有溶屍

點解可樂加冰底好飲咁多

垃圾5p 做一世可樂仔啦

屌你老母 你尼撚完未 系撚完未？
負皮我俾嘅 返5p啦

一定好撚正

係咪真係會殺精

點解麥當勞個d可樂好飲過超市買個d

新個隻檸茶係咪足料

覺得zero sugar味道點，有冇可能代替到紅罐

手機台夠有好多MOON啦 你屌左未呀白痴

Show Blocked User - 力不從心
系你老母

點解綠色果隻庶糖可樂香港廠房唔做
全部都係英國希臘入口，成$7-11罐

做多陣cd-rom先講野啦

巴打有冇上18樓沖過涼

lm

點解唔再賣雲呢嗱可樂

到底乾唔乾淨 日日都飲一罐 你講到生產線有甲由

樓主生產部果邊d員工伙記好撚團結

千其咪撚做寫字樓果邊，d人事西撚到仆街

一句講哂派系戰鬥爭

D hr請幾撚多人都哂時間

60蚊一粒鐘都有派系鬥爭

又唔係全部都parttime嘅我諗
何況有人就有是非架啦
做義工都有啦

幾時出返冰極雪碧呀

細個最中意飲

咁唔好意思，我未上過8樓，未見識過

如果有朋友係做可樂，佢地可以申請帶人去參觀。如果係私人去，應該要聯絡佢地。

咩人都請，不過係長工唔係partime。

我霖如果美國果邊都未有，香港都好難有。

樓主你係做咩post? 如果係QC我諗你唔夠了解d產品
利申： 係可口可樂做左成年

可以試下用機器計下，或者我去查一查先。

我霖都關個罐事，因為香港個罐好薄+易穿。所以廢事比咁多co2你。不過我覺得日本可樂咁甜。

石門對面小瀝源（近愉翠苑）

講無氣，7起先係王者，一打開飲第一啖已經無氣

有肥到，個肚臍仔大左。但會照飲，只不過飲少D

唔係好明……

試過飲左半罐，放左係office 半個鐘，飲到底有隻曱由
問過其他同事話未見過/聽過office 有曱由

有無可能係罐入面本身有？

又凍又多氣，係口腔刺激既高峰。

ok sorry sorry，打番系字。

M記果D無咁濃味，溝co2多。所以會無咁甜，又覺得多D氣

果隻邊好飲……唔通整果陣整D檸檬落去……緊系化學野啦

仲未試過，因為我飲到果D同原本無分別。

應該系口味問題，同埋香港人無咁健康。

沖涼未試過，因為住得過。但換衫果陣個個都露J。

應該系味道問題

因為D汽水行緊果陣有機會撞到野撞穿（有時會發生）一穿就噴曬出去。咁搞到果D位有可樂流落地。咁倉一定有甲由啦，係倉攞D材料上生產線，結果D甲由就係果到生活啦。不過放心，整果個位係無可能有甲由。

系撚完未呀屌你老母

生產線都有閪人嫁，番緊工果陣因為你幫佢做野，所以就又乜又柒，又話努力向上。好啦，幫完放工就當你臭四，無視我依個人。
P.S.做人地樓層發生依件事

未聽過有重出依樣野既計劃，所以……幫你唔到

其實我做5+4號線，廢事講咁明比人炒

幾大隻先？

到底邊個正字……我做左連登仔無耐炸……

係

明明開post果陣打「係」……打打下又比人屌5p……

Ching 你以前做過可樂?
好了解內部文化喎

關連登仔咩事
正常智商有讀過中學都唔會錯

見到最撚勁既工業意外係咩?

我本身打「係」字嫁……可能係「尼」字出事……咁「尼」既正字係咩？先謝

聽聞試過有人跌左落d可樂槽度熔左

最勁既工業意外係我，成日唔小心做野搞到有一排日日都見血。聽過個鏟車佬講有條友帶耳機渣鏟車，撞到人叫救命都唔知，攞7左十幾廿米先知仆街，比人撞果條友D骨移左位。

咁撚大獲？

樓主有冇諗過進修中文?
平時有冇睇書?

4年前做，mary姐係咪仲做緊

無睇書，等我即刻搵人補補鐘先

係幾樓？做咩位？
#識唔曬咁多人#

#咩撚

可樂廠有冇維他奶飲？

唔該巴打

無

維他奶廠喺屯門㗎巴打

以前教我打乒乓球個呀sir都係可樂廠做，講緊都12、13年前，而家都應該退左休。

霖撚完未呀屌你老母

有D長工同我講過，D人做左可樂基本上做到老，因為係唔洗技巧就做得，全部野都係形式化。但是實上依份正絕對唔好做，一更做十二個鐘，又熱。

我都想講 見到個霖字真燥

sorry sorry，「諗」下次唔會

答左少少問題，同時大家教識我正字，多謝教我正字既巴多由得個post沉落海啦

關咩事？

邊隻罐裝可樂最高級？或成本最貴？

有咩方法反映香港配方可唔可以要多d氣
成日秒速無氣得返糖水味根本唔好飲

好佩服d長工可以日日做咁多個鐘

利申 做左3日qc走左

有沒偷到配方

四年前太耐啦 白頭佬就識

果時高登開post水撚左好多人入去